Omdat, als dat zo is, we kunnen gaan weg."
Vader Wendy huilde, geschrokken; maar toch was de wolk op hem gericht.
Hij wist het hij gedroeg zich onwaardig, maar hij kon het niet helpen.
"We zouden dubbel kunnen liggen," zei Nibs.
"Ik knip altijd zelf hun haar," zei Wendy.
"George!"
Mevrouw Darling riep uit, gepijnigd om haar dierbare te zien verschijnen zichzelf in zo'n ongunstig licht.
Toen barstte hij in tranen uit en de waarheid kwam naar buiten.
Hij was zo blij om te zijn ze hebben zoals ze was, zei hij, maar hij dacht dat ze het hem hadden moeten vragen zowel de toestemming als de hare, in plaats van hem te behandelen als een code [nul] in zijn eigen huis.
"Ik denk niet dat hij een code is," riep Tootles meteen.
